勞工法例一問

小弟係上5月18號已經resign左，理應離職日子係6月17號，但公司話唔夠人，咁我就幫佢返多一個星期，正式離職日填6月23號。但若果我要提早走，17號走，咁我需唔需要賠錢?

我上一份都係咁
跟住上司話咁樣提早走要賠
我即刻同佢講 準時last day 唔會延長

不過條友冇HR知識
留返比真正HR答你

都叫比左一個月既

black&write寫幾多就幾多
口頭講就口講口賠

唔洗賠錢，不過呢你遞完信，應該email 問hr 幾號last day 嘛

一個唔該佢話 23號先收到你封辭職信，咁就gg

好肯定係18號收到既，純粹係last day寫遲左幾日。

如果我請No pay leave 咁又得唔得呢?